# 파일럿 프로젝트

## 개요
아주 간단한 쇼핑몰 사이트를 만들어봅니다.

---

## 기능 요구사항
   
### 로그인
* ID와 패스워드를 입력하여 로그인을 할 수 있습니다.
* 회원 가입 버튼을 누르면 회원 가입 페이지로 이동합니다.
* 관리자 계정으로 로그인 하면 관리자 페이지로 이동합니다.
* 사용자 계정으로 로그인 하면 사용자 페이지로 이동합니다.

### 회원 가입 
* 회원은 ID, 패스워드, 휴대폰 번호, 주소 정보로 가입할 수 있습니다.
* 기존에 등록된 ID로 가입되지 않아야 합니다.
* 패스워드는 최소 4글자 이상으로 설정할 수 있습니다.
* 휴대폰 번호에 문자는 허용하지 않습니다.

### 관리자 모드
* 관리자는 상품 관리 및 판매 현황을 확인할 수 있습니다.
* 상품 관리에서는 새로운 상품을 등록할 수 있고, 기존의 상품 정보를 수정할 수 있으며, 등록된 상품 목록을 조회할 수 있습니다.
* 상품은 상품명, 상품 정보, 가격, 총 재고 수량 정보로 등록할 수 있습니다.
* 판매 현황에서는 등록된 상품별로 재고 수량, 판매 수량, 판매 금액을 확인할 수 있어야 하며, 모든 상품의 총 판매 금액도 확인할 수 있습니다.

### 사용자 모드
* 사용자는 상품 목록 및 구매 현황을 확인할 수 있습니다.
* 상품 목록에서는 관리자가 등록한 상품에 대한 목록을 표시하고, 구매할 수 있습니다.
* 상품 구매 시, 원하는 수량을 설정할 수 있고, 이에 따른 구매 금액을 확인할 수 있어야 합니다.
* 상품 구매 수량이 재고 수량을 초과하면, 상품 구매를 할 수 없습니다.
* 구매 현황에서는 사용자가 구매한 상품 및 구매 수량, 구매 금액을 확인할 수 있습니다.

---

## 기술 요구 사항
* RESTFul API
* Spring Boot
* CouchDB
* Maven
* JQuery
* Node.js
* Git

---

## 참고 사항
* 매일 Wiki에 그날 했던 작업에 대한 내용들을 형식에 구애 받지 않고 작성합니다.
* 예를 들면,
  + 검색해서 찾아본 내용 (도움이 된 내용이면 출처도 기록)
  + 새롭게 알게 된 내용
  + 이해하기 어렵거나 모르는 내용
  + 고민한 것들
  + 시도해 본 것들
  + 가능하다면 실패한 것들도
* Wiki에 작성한 내용으로 다음 날 리뷰합니다.
* 매주 금요일은 한 주간 작업한 내용들을 검토하고, 다음 주에 해야할 내용들을 정리합니다.
